(軍火台) 超 雷射槍好叻咩

<iframe width="560" height="315" src="// frameborder="0" allowfullscreen></iframe>

我朋友岩岩係屋企做左個實驗，
發現普通攝影閃光燈都可能一秒燒著野，
威力仲勁過今日黑警果幾支"雷射槍"...

求救 p牌唔識embed條片上黎

影樓=軍火庫

唔係呀
我click入去左下有得play喎

支持含ＳＩＲ爭取歸英

光復香港 時代革命